陸永事件就正好反映左今日香港既問題

係人都知荷蘭叻濕鳩。但當一個弱勢既後輩指出佢既濕鳩，就會立即受到鎮壓。權力永遠比真理更加有力。

個世界不嬲都係咁轉，關乜嘢今日昨日嘅事

反映左大家只會選擇相信自己想信既野

玩完未呀
你唔厭我都厭啦屌你

反映左大家都係口是心非，唔抵救

抵制大台 ？抵制淘寶？中共？不了

綠永咪又係世界仔

關乜今日香港事

個世界不嬲都係咁轉

屌你老母以為自己好幽默？

咪同 #metoo 一樣囉，呀廁紙包頭才話係潛規則；

小朋友 夠鐘飲奶

廢中小器到

人挽我又挽

根本全世界係任何時代任何物種情況都係一樣
弱肉強食,適者生存